** 曬但係唔出 grade 係咩心態

Why

收錢就快

啱啱出咗
Go check

班admin全撚部死全家